文宣部唔好停啊！有少少方向建議

見到最近文宣部集中喺叫人唔好輕生同weekend活動

但係經過上次衝擊立法會
無可否認有班中間派未理解
建議文宣部可以出返啲 大概內容係大家坐埋同一條船
個人建議文字唔洗多 一張圖表達到和理非同勇武坐埋同一條船咁

另外就係最近黑警白色恐怖
希望文宣部可以出啲圖派吓定心丸

好似呢兩方面都重要
感覺文宣部嘅付出
繼續加油

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

Push

「七黑」團結打倒白色恐怖

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

push

關於克警白色恐怖的文宣，本人有少少建議：
除了最近網上流傳良心警員的自白文字外，可否做一個短短地的動畫文宣，例如從良心克警的角度出發，當佢地向示威者使用暴力時，其實內心其實是有罪疚感；及大搜補時，良心克警捉一個14歲示威者上車回警署時的心理描寫？（堅持監督一些黑警的不專業的角度）